曾經為左上位同過老世上床嘅你入一入嚟？

老闆點開口？你又點say yes？你地又會去邊度搞野？搞完你之後點面對老世？